鍾意新垣結衣嘅入一入黎

新垣結衣唱歌原來幾好聽

但佢嘅歌喺YouTube 唔係好齊全

Apple Music 又冇得下載佢啲歌

有冇人知邊度可以搵得到？

知情人士爆料稱：“他們兩經常到對方家裏過夜，毫無疑問是有床上行為的。作為傑尼斯偶像的花花公子，錦戶亮有著巨物以及超凡絕倫的技術這兩點，是非常有名的。而沖繩出身熱情似火的新垣結衣，有傳聞稱叫聲很大，腰動得很激烈。可以想見兩人的運動就如同猛獸一般，據說甚至在公寓裏的時候，叫聲太大打擾到了鄰居。”

呢位巴打
我係新垣結衣老公
唔知有咩幫到你？

我要你老婆啲歌

介紹你去一個地方
入到去問下人
新垣結衣（237）A HAPPY NEW YEAR 2018 戌

介紹你去一個地方
入到去先自稱新垣結衣老公
鍾意新垣結衣嘅唔該入一入嚟（13）

推

我老婆係新垣結衣